我願意用C朗闔家條命 換卡迪夫城沙命吉人天相

主呀

點解唔用你自己條命?
死左你呢件垃圾仲好啦

建議加埋蕭鋒

用王騎條狗命換已經得啦

佢條命要換返C朗

咪用呢d野講笑啦

好撚低質

呢件垃圾有撚價錢換咩

換條底褲就得

趁人嚟香港個陣暗殺佢囉

因為佢條命唔值錢

c朗呢啲蛋散唔夠做啦
應該要用到球王美斯條命先可以令人起死回生

因為佢條命剩係夠換我屋企隻狗條精蟲